梁 天 琦 宣 言

差唔多時候